新加坡Tuas巴士總站發現大量野豬

Source:
Big herd of boars at Tuas bus interchange captured in viral video
2017-6-15, The Straits Times

野獸亂竄
新加坡地震先兆

咪啊，新加坡地震會搞到海嘯襲香港

地震就唔好，陸沉好啦

好似員工飯堂黎
會唔會定期有廚餘所以先搞到佢地定時定候黎等食

新加坡谷GDP大法:
陸沉>>填海>>繼續陸沉>>再填海

李顯龍弟妹發聲明 對李顯龍領導新加坡失信心

震下搞地價